緊急緊急！！！點解FB唔可以用舊密碼

FB嘅舊密碼唔用得，改左新密碼之後，想用返舊密碼，結果換唔返黎......
（換過ip 唔知關唔關事，用另一部電話改新密碼
再用返本身果部想改返舊密碼，結果唔得）

但係另一個FB就可以無限loop新舊密碼，不停互換都得，想問點解？有冇人可以解答下我

唔該大家幫幫忙 解答下小弟

第日你俾人hack唔好問點解

自己去睇下個舊密碼係咪pwned